懇請習大大將港鐵移交俾日本JR管理，促進中日關係

將東莞交埋比大和民族仲好

中國飛田新地

直通車換晒做日本特急電車

Loading gauge 唔啱

你開咗咁多post都未講邊間JR

換做標準軌距就得（京急—京成、關西部分私鐵都係用此軌距）

識唔識英文？